只有邪惡政權 邪惡政權使用邪惡暴力鎮壓

雞蛋無權無勢

高牆血腥鎮壓